搭巴士帶左啲蚤返屋企

搭巴士果陣已經覺好痕，返到屋企發現自己比野咬。
幾日之後，發現左佢

谷牛？

唔太似bed bug?
有冇高清d影黎睇睇?

E隻野係係撚蚤

咁係咩？

依隻野好得意嫁 唔咬人

利申照殺

煙甲蟲？

太細隻

但佢咬到我全身一粒粒。。。

我睇完，從隻野嘅體態嚟講。唔似木蝨先。

咁應該係咩？

其實如果我知我就會講係乜蟲啦，但我都唔知所指嘅蝨係指邊一種，蝨都有好多種，就算係睇到有木蝨嘅形態都未必一定係木蝨。而我真係見過捉過木蝨(床蝨)
睇幅圖真係唔覺得似。

你果時係點搞？用de粉？

有買到粉處理又噴過嗰啲無害嘅水，亦犧牲咗一張床。事隔兩年，暫時好係唔雖要滅蟲公司幫助吓再未發現佢哋嘅影蹤。
不過從你幅圖我睇完唔覺得似。希望唔好影響到你

可以影埋你被咬位置睇睇?

開始退緊

咬到周身痕 唔該晒你

其實你係咪想知嗰隻野係咪木蝨啊？

係呀，想知比咩咬！

呢隻唔係甲蟲仔咋咩？
見親會捉黎餵魚

由面咬到落腳趾，救命

你幅圖睇唔出係木蝨咬人
木蝨咬從網上搵到嘅資料同我自己嘅經驗係一次會咬三口，會見到三個蚊釘嘅口…
希望你唔係啦…

睇下過幾日點，唔該晒你呀

我屋企多數係廚房見到呢隻野
成日扮死唔郁